有無港島東巴打一齊跑步做 gym

非hehe

得康文 waterfall

你想點做

你做我先 定我做你先?

正經 post

p 記撚留名

以家 p 記幾錢

認真問緊你 不過唔想洗太多錢

巴打住邊頭?
其實可以去康民署都得，我住 sai wan ho。

北角果頭 身體問題想練背脊...不過前日拉傷左韌帶

咁你點做

呢度有無人幫我拉下條鳩跟?
好似好緊咁！

應該無啦bb

之前話最平199/m,但要簽八年

想join waterfall